成日話鄰國地獄鬼國，其實我地都係生活係地獄鬼國

香港人咁冷漠都係比政府迫出嚟。
人人生活痛苦，比人渣壓，工時又長，住都無得住。
攪到個個自保都有困難，重點去幫助其他人。